越黎越明目張膽地造假

又用cable 新聞片配音，又屈鳩示威人士阻救護....下刪十萬字

總之哩排假訊息多得離譜